God!
wat een dwaas was hij geweest niet te weten dat hij zelfs toen van haar hield!
Lord Chesterleigh kwam naar voren en sprak tegen hem, en hij nauwelijks wist wat Chesterleigh zei of waar hij zelf op reageerde.
Esmeralda leek hem te ontwijken als een dwaallicht; van welk deel van de kamer waar ze stond of zat, kwam barst en rimpelingen van het lachen; degenen die niet onmiddellijk waren om haar heen of met haar praatten praatte over haar.
Old Lady Desford zong haar lof in het oor van de hertog.
